牙路可以正式收山

o靚仔出嚟5分鐘就入波

返去打機

白頭好似幾黑仔，染過個頭好啲

屌你老母

回晒塘啦屌

改到個名咁柒，差啲認唔到你

反彈

路清